今日晏晝搏命阻止升級果幾個揸喇叭係咪真心

只係討論下 ,
有幾個揸喇叭係咁講衝嘅壞處, 又無建議出黎
比如衝入去無意義、輸民意戰、會受傷、會騎劫下午游行導致割席
到後黎仲有個阿嬸企出黎話個玻璃門係撞唔開

當時根本只有衝立法會呢個選擇，而且d人由尋日開始等，等太耐鳩流流真係會洩氣，如果要和理非我唔好去遊行？？

果幾條友係咁重複果幾點，現場d人聽到燥，好彩死士開始抬鐵馬，d人先開始唔理佢地，唔係嘅話真係鳩坐

push

係唔係講緊煲底FIRST AID班友
班友話阻人訓教阻人休息,再加上物資站係到所以唔比沖
心諗都ON99

係
如果當時決定訓多陣唔升級，尋日守到今日d人就會索性回家
然後我地又要等入夜比人輕鬆清場

佢地都係提出意見姐
咪多謝你既意見囉，大家跟唔跟就另一回事
見到個唔想衝嬲到想打人既啊叔後尾有去側門，冇再屌人

我明 只係有感而發 同埋我覺得下一次揸喇叭嘅人應該講清楚各種決定嘅利弊 並交比現場嘅人投票 唔係想特別譴責佢地

呢d post都係唔推了 上熱門只會令風向係覺得成日被割席